黎緊一月入 sussex 有咩要注意

我報左 course 係一月開始 IY1
有咩要注意 點識下人？？？

遠離毒品

爸打讀咩？

我都係1月去sussex exchange!